{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402278",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "멜팅몽키 현대백화점 판교점"
    },
    "text": "メルティングモンキー板橋店\\n\n京畿道城南市盆唐区栢峴洞541\\n\n板橋現代百貨店食品館に位置するサンドイッチグルメ''メルティングモンキー''はカフェや居酒屋として利用できます。 営業時間は10:30から22:30までで、不定期に運営されています。 カフェ内部には20席の座席が用意されています。 このサンドイッチのおいしいお店は部屋がないので、団体や飲み会のようなイベントには向いていないと思います。 メルティングモンキーは梨泰院に本店を置き、経理団ギルですでに有名になりました。 インスタグラムをはじめとする各種SNSでもよく紹介され、最近はテイスティーロードでも放映され絶賛され、さらに認知度を高めている。 現在は板橋現代百貨店食品館にも入店し、人々の足を引っ張っています。 メルティングモンキーのグリルドチーズサンドイッチが最も有名なメニューとして知られています。 外見上は特別な点がないように見えますが、本当においしいそうです。 板橋現代百貨店を訪問した際、「メルティングモンキー」に一度立ち寄ってみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "メルティングモンキー板橋店の場所はどこですか？",
            "answer": "メルティングモンキー板橋店は京畿道城南市盆唐区栢峴洞541に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メルティングモンキー板橋店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メルティングモンキー板橋店の営業時間は10:30から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "メルティングモンキー板橋店には何席の座席がありますか？",
            "answer": "メルティングモンキー板橋店には20席の座席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "メルティングモンキー板橋店は団体や飲み会の利用に向いていますか？",
            "answer": "メルティングモンキー板橋店は部屋がないため、団体や飲み会のようなイベントには向いていません。"
        },
        {
            "question": "メルティングモンキー板橋店の有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "メルティングモンキーのグリルドチーズサンドイッチが最も有名なメニューとして知られています。"
        },
        {
            "question": "メルティングモンキー板橋店はどのようにして有名になりましたか？",
            "answer": "メルティングモンキーは梨泰院に本店を置き、経理団ギルですでに有名になりました。"
        },
        {
            "question": "メルティングモンキー板橋店はインスタグラムやテイスティーロードでも紹介されていますか？",
            "answer": "はい、メルティングモンキーはインスタグラムやテイスティーロードでもよく紹介されています。"
        },
        {
            "question": "メルティングモンキー板橋店は板橋現代百貨店食品館に入店していますか？",
            "answer": "はい、メルティングモンキーは板橋現代百貨店食品館にも入店しています。"
        },
        {
            "question": "メルティングモンキー板橋店はどのような利用方法がありますか？",
            "answer": "メルティングモンキー板橋店はカフェや居酒屋として利用することができます。"
        },
        {
            "question": "メルティングモンキー板橋店は人々の足を引っ張っていますか？",
            "answer": "はい、メルティングモンキーは人々の足を引っ張っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 501
    }
}